政府根本係度誤導市民 (有圖)

每一日淨係報導每一日有幾多個人確診
但係就無講過其實由頭到尾有幾多人好返
真心有幾多個市民真係會上網咁樣睇？
每日聽新聞都有咁多人確診
搞到個個都心驚膽跳
你仲唔係誤導市民？
然後攬炒成個市

大家睇返張圖
出院/痊愈率 已經高達89%
而死亡+危殆 只有2%
仲接受治療 係9%

利申: 我只係想夜晚可以出街食下飯姐
我食撚夠外賣啦，屌你老母